哭了！！原來唔夠兩日就平安夜！！！

聖誕老人請拿拿林賜我一個靚女🥲🙏🏻

等我嚟！

死毒撚諗都唔好諗

護哥ho ball

聖誕老人今年放假,因為入境要隔離14日

葉劉美腿

好撚唔平安

你應該好平安先啱

比你食左條腸

你仲有蛋蛋玩

遲早比你食埋

我踩爆佢

蛋醬正

ptgf最快

介紹下啲女女黎先啦

我都無女，點介比你

毒撚已經麻木了

係 益埋小弟thx🙏🏿

圍爐圍爐

仲有無蜘蛛呀

你而家即刻去識

係識一早識左啦

你先俾$500我
然後每日俾$50我
當你每次識到新女我就俾返$100你
最盡扣到$0，我唔會倒貼俾你

識到先比